830記得睇viu直播吒叱樂壇流行榜，記得同人話打氣呀。

最喜歡歌曲一定要 人話

原本姜濤，但最後都比左 人話

做啦

最受喜愛歌曲本來係姜？

有無巴絲睇緊？

咁又未必，人話個mv hit rate 過百萬架

姜濤得第三搞撚錯呀

其實私心想要未來見

我諗一係 人話 一係 未來見

屌你個個都講吃喝玩樂食屎啦

依加講緊個人係未唱人話個小明？

聽佢地講野個社會好似無發生任何野

新力軍金銀獎個兩個 一首歌都未聽過

做馬，姜濤無第一

鳩up 完未呀屌你

做乜9

姐合無mirror係咪on9架

垃圾 邊個諗

成班垃圾up埋d on9 野，重要up成30分鐘，執柒左佢啦

唔係話無左吒叱咩

無現場show

人話呀屌你

人話先可代表2019， 係咁多

方皓文，rubber band 捰正呀喂